大家點學游水

成廿歲人仲未識游水
我要去潛水呀

睇下人游 自己又試下咁

試過，如果唔郁淨係浮都得
一游下半身就沉

游多幾次就慣

用心去感受 用身去享受

即係點

係泳池易學d定海好d
公眾泳池感覺好多人，活動範圍好細

細細個去九龍公園個戶外游泳池同fd玩捉
為左唔比人捉到就學識左

唔識游就肯定泳池學啦，起碼安全d

keep住踢水
個身儘量保持水平 唔好腳跌身起

泳池先啦 少少都唔識游嘅話海幾危險

去海游係咪諗住刷首抽
大浪少少都扯左你出去

睇完意見應該都係泳池學
蛙式係咪最易學識
識游水係咪好易學識踩水

你有冇帶泳鏡游?
前排教我女朋友游個陣,因無買泳鏡, 佢不停同我講下半身不停係咁沉
之後我拎左個泳鏡比佢用之後, 佢就已經識游了, 唔再沉

俾人dum落水 本能
狗仔式

好明顯佢無鏡果陣佢個人個頭好想係水面上 所以就會唔去水同沉 道理上游要同水面水平 唔可以用力強拉頭上水 人個頭向前 一向上唔係游唔到 係慢d lo 同沉沉地

應該會浸死先

暑假班

小學果陣參加過康文處d暑假游水班學自由式
中學都有游水班
初初學真係幾辛苦，成日飲泳池水
而家都成年無游過水

但係換氣個時個頭一定要上wo

要自然轉動身體去帶動 唔係死沖個頭上黎啦 你游得好既話就唔會feel到你吸完氣落水果下會沉 點解向下沉就係你向上游沖左上水咁又大大力入番水咁 好似係

正正經經去學游水啦
搵泳班去報/搵個私人教練又好
搵個有料既人去教你 一睇就知你錯咩同埋要點樣解決
好過成班唔識自己係到研究 用好多時間都學唔好

細個比老豆踢落水 踢左3 4年就識左 我都覺得好神奇

狗仔式應該最易學

跟泳會啦